Опишіть своїми словами як працює метод forEach.
    Метод forEach можна використовувати для перебору масиву, він схожив з методом map, але forEach на відміну від map нічого не повертає, а map повертає новий масив.


Як очистити масив?
    Є кілька способів очищення масиву в JavaScript:
    Встановлення довжини масиву в 0: arr.length = 0;
    Використання методу splice() зі стартовим індексом 0 і видаленням всіх елементів: arr.splice(0, arr.length);
    Присвоєння пустого масиву до початкового масиву: let arr = [1, 2, 3];  arr = [];


Як можна перевірити, що та чи інша змінна є масивом?
за допомогою методу Array.isArray()
        const myArray = [1, 2, 3];
        if (Array.isArray(myArray)) {
        console.log('myArray is an array');
        } else {
        console.log('myArray is not an array');
        }